見連登仔成日屌人熱狗 想講一句

其實政黨有小圈子好正常
但其實而家係要香港人槍頭對外
話就話大家行緊唔同山
問題係你座山登唔到 就可以登佢嗰棟
there should be always plan B, C, D.....
今日拉左15個民主派 你可以話白頭佬之流抵死
但拉闊睇 呢個係白色恐佈
同時間大家仲鬧緊邊個會員係熱狗 邊個係偽黃
學我中學阿sir講
Do the right thing at the right time
唔洗應承我 唔洗打口號
搵啲野做 吸收多啲知識 做多啲體能
有緣會見

熱狗分化撚，日日倡白票，依家先想洗底

警務人員子女關注組

團結除熱狗外嘅人

兄弟爬山喎，熱狗同踢人落山有咩分別？
樓主又會唔會屌柒班踢同路人落山既仆街？